網頁遊戲GARTIC，估人畫乜，唔洗開ac，打個名就玩得！入黎玩啦！

玩法：估人畫乜，打個答案係answer位就得，答案會係中文詞語黎

因為技術問題，重開左個房！sor鳩ry！
大家再入啦

上個post既老友們，快d入黎啦！！

記得入呢間新房呀
上次個post玩到爆晒巴打！希望今晚都爆到人！

入黎玩啦

打個名就玩得
呢加都有幾位巴打玩緊

好簡單乍！入黎玩下，當吹下水都得！！

入黎chat room吹下水啦

輕鬆玩下

入黎畫下畫！